志雲頻道 林鄭月娥原來係國家嘅計時炸彈？

【時事短評】
志雲頻道
林鄭月娥原來係國家嘅計時炸彈？
（2020年12月5日）

志雲頻道 stephenchannel
112K subscribers

林鄭月娥原來係國家嘅計時炸彈？